[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (15) 正式發售日已經有金牌玩家

官方網站（日文）

wiki（日文/招式表及教學）

英文wiki

1001請係三分鐘之內開post
方法：
1. 第一頁右上角「・・・」
2. 「以此內容建立新主題」
3. 更改標題紅色部分：[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (數字+1) 自定義

頭版Q&A
Q：隻game玩咩？
A：2vs2高達對戰

Q：隻game有幾多個版本？
A：3個（普通版、豪華版、收藏版）

Q：承上題，有咩分別？
A：豪華版多33首BGM；收藏版=豪華版+10週年紀念高達模型

Q：有咩特典？
A：
實體版（初回生產限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權
・10周年紀念EXVS2專用Passport Card（內含10周年紀念外觀&2500cost天密娜）

數位版（早期購入限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權

Q：有無得一機雙打？
A：有

Q：有無得Online 1on1？
A：無，齊4個人先會開波

Q：點轉日文？
A：買日版

Q：軍階點轉中文？想睇「少佐」「元帥」
A：港版無得轉，買日版

Q：有無分Server？
A：場主可以設定只限同國家既玩家入房

Q：承上題，咁點樣入日本仔房？
A：開個日本PSN嚟玩

Q：用日本PSN玩既話，使唔使再買過PS Plus？
A：唔使，可以直接上網對戰

Q：有無得播自己啲歌？
A：有（只限MP3）

Step1: Format隻USB去「exFAT」或「FAT32」
Step2: 開個Folder改名做「MBONMUSIC」
Step3: 放啲歌入去個Folder
Step4: 用USB之類連接PS4
Step5: Game內Menu > Customize > BGM > BGM Import

Q：咩叫藍線？
A：

Q：點解買咗豪華版都唔齊歌？
A：要自己Set，L1 R1有得轉頁面，一頁係普通版歌，一個係豪華版歌

Q：有幾多部機？係唔係DLC地獄？
A：36部作品 有186部機 唔係DLC地獄

Q：有咩機岩新手用？
A：只要有愛部部都岩你用

Q：用手制好定街機制好？
A：無所謂，自己中意就得

Q：貪平買街機掣Mini好無？
A：垃圾嚟

Q：咩機最勁？
A：再生

到底點解shuffle都要走場永遠有呢啲人

有冇人部電視係show 唔哂所有嘢
我玩其他game 都冇事

You can love me

請問天意D龍騎兵係咪一入紅圈就放得?但成日紅圈放哂出去都打唔中，點先可以令個誘導易中D?

日版真好
英文好柒

我都覺，好撚後悔

想易D就幾支幾支咁放,玩時間差攻擊
但好多都有玩過上代
要射中人都唔係咁易

邊有實中架，一係用A 迫到對面用咁d boost 再睇佢落地時間放囉。不過實況未必咁理想。

打電腦d彈幕多過打人咁嘅

收港版 MBON 裏面GBO2 領航員code

有意放歡迎留tg

早幾個post有講啦

新post 留名

you can japanese

最勁係再生？

想問今次伏唔伏？

S rank 機 咁你覺得勁唔勁

係咪有人要CODE 我應該冇入到

拎到既講聲

一早預購左

我真係諗唔到有咩機可以全方位壓得住佢，當大家實力都差不多

善長人翁

部狼王終於3星 不過都仲未熟部機

畀人用咗

寧願走場都唔想同你一隊

見到隊友係You Can_____ 即刻掹咗線

想問下稱號我見佢有得set 定幾個
但係平時揀機畫面又唔見佢有得俾我揀
係咪要次次出返去較?

唔係點會貼出來？

其實佢有咩問題？ 我今朝打左好多場，都見佢唔少

冇online 1v1 ,伏

LM

我又冇玩果隻驚 貪你果幾十蚊咩...

ranking等咁耐

條友而家出晒名
偷跑偷玩rank上網同人講打Rank好撚易
仲吹到自己好似好撚勁添
但其實一班高手都仲未同佢玩
然後班高手出咗嚟同佢玩即刻縮

橙
下次送野都係叫人pm啦

新手淨係想打單機，會否好ON9
單機MODE有咩玩

上個post都有人問，計埋你好似得三、四個，大部分人都無事
係咪拖板定電視有問題

好欣賞琴日切腹嗰位師兄

我都有事⋯
佢又唔比我調

無記錯得Menu個Customize先有得set

整幾個slot俾人放稱號但無得轉係咩玩法

Btw有冇高達以外嘅歌啱擺入game
自己入咗jojo 5處刑曲同隻狼打義父嗰首
不過怪怪地

總之係MP3就得

咩歌都俾你可以入

我LG
唔知有冇關

狼王壓唔到咩

電視setting唔好較16:9

新post留名

其實我都有事，最低有d 字仔睇唔晒

我都係咁 ps4 setting 改完 入返game都冇反應

LG+1

電視setting -> 畫面比例 -> 16:9 轉 點對點

單機mode都係闖關打任咁，其實幾無聊
有心整既話出其實出每個時代既劇情俾人J下仲好
無partner既話有shuffle對戰，一個人都玩得

正 唔該曬

黃線都lag撚到仆街

睇咗版頭個教學.. 第一條片個日本仔用中指同食指做bd 同bd cancel ... 我個制回彈得唔夠快

真 好delay

4人入面，一個綠都會lag , 黃就一定啦

我都想買黎打單機唔叻玩競技game，比人屠好慘但以前打過psp gvg想買黎懷念下

西川橙虎同命運我配依首

其實場主set藍限係咪真係咁難

兩部格機
對住兩部拉打機
追到埋身都無咗幾百血
有無巴打有心得格機點追啲拉打機打

試下玩對戰先啦
有frd無接觸過呢個系列入左坑都玩得好開心

今集有無故事mode
懷念以前gsd 有個故事mode 俾你打下
今集係咪多左d 機 同一機雙打之外
係咪無分別?

超時空-lion

搞乜鬼連ranking要咁耐， 連完d人又cancel唔打

有無ching識㩒x1改個特格派生（特NNNN)，㩒極都出唔到

btw隨機對戰真係好多wifi仔，場場都窒

日ser耐到仆街

得咗 thx

日本仔見綠都唔打

係咁俾人踢

無乜見藍，成日3個綠

我習慣唔係4個都藍色就唔打

N 格 / 橫格 之類斬1,2 刀立即按特格之後NNNN

藍色都可以係wife狗

已經慣左 一綠都開

我用慣無名指
自己撳得順手就算

唔係下世都打唔到一場

傻啦點會
除左街機mode仲有個過關mode

辛辛苦苦等到5分鐘先打到一場rank
仲要有隻黃線照開
點知打打下有人斷左
仲要係開場打左無耐

街場嚟嚟去去得幾丁友

同fd開房2v2
大家都搵唔到大家間房有冇人試過

係未間房較左限定同區，但你個fd身處異地？

屌那星點解日ser rank咁撚柒多黃線紅線撚

點先唔係黃線

單排次次都入唔到咁滯

故意punish你地

大家玩日ser定港ser？

唔係
on99 我地喺ps4 party會見唔到大家既房
出左party就得

係咪乜都冇show
要等對戰取消
好撚on9

麻煩插LAN

100M以上係基本

依隻game比想像中少人玩

有冇人研究到入歌

小圈子係咁㗎啦
想多啲人都唔係幾掂

濕浮rank好多魚喎
新鮮生猛 鬥邊個果條魚弱雞d

第一頁

日ser多勁人

我咪就係魚囉 仲要係新鮮嗰隻添

柒左感激

有無人無法進入房間
同唔到fd一齊打

有， 禁信都搵唔到佢間房

日本仔唔同綠線仔打

個極限模式重有幾多關,打到E路線先40%
重成日3打1要S級 玩到嘔血

係唔係有野SET

唔同版本會連唔到？
搜尋好友房間 或者開party都連唔到fd

試緊都係咁

手足試下網絡設定 改做全世界

港服shuffle rank有冇叼撚難連 10分鐘都排唔到一場 排到d人又唔confirm cla

全部blue都唔開始仲on9

成日綠色波波係到load野 hold係到成十分鐘之彈出去

啲on9成日排到又唔開始

以前PS3 full boost 都係咁上下

開已經係教左全世界，但都係唔得

一邊玩手機一邊等

佢係咪個ser 壞左sosad
成日係綠畫面到等勁耐

玩撚咩

下下巴那 00Q

全世界先會排唔到
全世界=另一個ser

alex幫到你

巴巴托c 格鬥派生太刀個下點出

幾正喎
試吓先thx

點樣1打1
想同個fd玩下

我又係，慘過夠鐘彈番出去

呢套全部bgm都好神
澤野大神果d

冇呀！冇呀！冇呀！冇呀！冇呀！冇呀！冇呀！冇呀！

面連可以

好似今日開始先係咁 早兩日偷跑超快match到開波

新手無知一問 用PS手制 變形之後點用特射/特格？學緊用名人部高達但㩒極都無三連槍同向上鑽

真係唔識玩
用狼王可以比人瘋狂拉打
自己除左暴風咩機都輸
自細就好中意高達
點解會咁

有無人team rank邀人對面話滿人入唔到

rank輸左比架仔多虧我，明明打得正正常常

因為我日psn日版，其實fd港

而家變晒貶義詞

你咪開港ac囉

輸左係貶義
羸左諗諗先

狼王真係一部龜機 唔好當佢係格
去free場打下電腦練下 可以試下1v2 又或者1v3無電腦 電腦難度慢慢升上去
又或者直接走入causal match玩下
打打下就會練到下

D人好勁

一開始唔識冇買日文 啲軍階變曬英文
有冇對照表

有冇人開房打
個ser出事打唔到rank

你話全部紅線黃線你咪唔好禁law
全部綠藍都cancel即係想點

你睇abc 3條友green 姐
可能b睇c 係紅

你對

成日打綠都會打打下跌到黃 / 紅比我都唔想打

怪唔之得頭先有全blue 都lag

嬴左分分鐘都係貶義

打隨機玩家對戰，係咪即係Causal Match

抽lan爆哂格都斷線係咩玩法

係

就收工
但飲左酒

打幾十鋪熟練度先多一粒星

醉仙

暫時遇到再生玩嘢同埋掹線 係咪真係咁輸唔起？

醉拳master

thx㩒到了

我就是約戰群！

咁難先贏一場，對面拔線
wuwu

拔線係計無打到？

強化人間

醉駕有加成

又hang咗係綠波波

我同fd都連唔到
同區都搜尋不到房間
邊個開room都係對方search唔到
用邀請功能，接受邀請後一樣係果句”搜尋不到房間”
Diu......

無啦啦斷，要等10分鐘

shuffle rank d民間人真係好民間人
9step

陪朋友打兩場港服 超多新手真係

點解random次次同步完都中斷
自己明明左下角綠色公仔

想問下3000巴巴應該點玩 玩落手仲廢過2000 2500嗰兩部
雖然9成係我太廢唔識用

你地係唔係一個港服一個日服

見到d人玩瘋狂彈上彈去好勁
但自己就唔識用

兩個都香港PSN買digital版

巴打係咪一個人比錢兩人share數位版？

無限ca cancel, 啲格又好撞
招ab性能都好好

唔係

我係兩個人share一個game而同你同情況

你睇你個fd既連線品質係咪一格都冇？
唔係佢睇自己
你搵方法睇到佢
例如兩個人入街場

有無人打

點解打固定ranking等咁耐有無巴打都係咁???

突然冇晒場

我可以

-2

入房打會好快
固定ranking有排配

懷疑bug左

應該係，我同fd都傾左係到

我知喇，佢尋晚有個更新
應該有一班人未更match唔到唔同version

浮遊炮類唔存在誘唔誘導

前兩日偷跑仲正正常常 點解正式賣街個連線就食咗屎咁

無人

點解會撳唔到 變左形之後唔洗撳住個c制嫁喎

之後係過百場先一粒

LAG到仆街 有時就成埸微LAG可接受
勁多埸都係行1秒卡1秒
明明大家都藍綠格

Sor 有朋友玩

無咯屌 睇下頭post係咪唔撚得係咪會死丫屌你老母

我以為唔撳實就會變翻ms

咁我今日玩電腦算

今集已經易玩左啦
個SPEED其實慢過街機少少

入咗歌
VS期間只可以指定一首唔可以random咁搞笑?

個server食咗屎咁，屌！

玩過格game未

想問吓點揀對戰場地?

架仔ser一捱過左灰底rank就少左紅黃線
同埋民間人勁撚多高手用職人機用到出神入化

玩咗成晚狼王

終於識用少少

不過唔慣遠距離用bd格
要練多啲bd cs can

有無人知開房有無得較對戰場地?如果有要點㩒?

我入

用再生巴力都輸

開完房撳正方有得set

食埋枝煙可以打陣

佢個所謂VS係入場前顯示對手軍階個bgm咋
入到去嘅bgm要逐隻逐隻機體set

多謝

原來係咁
仆街百幾部機
比我random鳩播好過啦

係房度有得set 你咁啱揀邊隻機咪順便set埋

SERVER乜事呀屌

id? 未add你

隨機對戰成晚都未入到過game

我啱啱都係， 返主頁再開過就冇事了

你開？ 我冇乜fd list

新手用咩機排rk 好

RANK好耐先打到一次
迫住要入房

我都無喎 依家有幾多人打？

我直頭重新開機都唔得

有幾新？

上集少尉
但我屈zz 霸體死光 無乜技術

Build strike

咁我開公開房睇吓有冇人入

百式咩情況玩變形mode

頭先終於忍唔住
將靜音隼換左三禾掣同桿
嘩 屌 真係唔同晒

靜音唔好用？

垃圾黎個喎

未用三禾都唔覺係垃圾
換左就返唔到轉頭
好㩒好多

巴打要開世界房 我日本世區入唔到

咁普通隼呢係咪都係垃圾
三禾都係靜音換唔換好
定係換普通果d就算

比你講到咁
聽日落訂買一套3和換左佢先

巴打有無興趣入我個fd間房玩

你邀？

好

hori buttons=rubbish
靜音都係嘈，只係無咁刺耳

你係朋友房度搵我

我見佢靜音45蚊一粒
普遍15蚊一粒
但靜音賣晒，以為靜音多d人買

拆開個帽，搣走塊膠pad，會好唔同feel，但會無咗靜音。

渣古頭z ok?

Build strike 有無教學
有招唔識用 200個個

唔會勁囉 不過睇閣下喜歡

屌你，3-4舖matching就會有一次空房等timeout，個server有無咁屎呀。

嗰個係特格嗰個盾

有無d 純射擊機
因為我唔識格
1500機諗住雷少d 隊友
平d

1500 太多機要一定要技術先可以玩
唔係嘅話會太難玩

係咪性能低？

用x2 rx782 exia
呢三部基本上唔使用腦
你都可以用下巴力

太薄血 如果唔係練過真係唔好掂

用緊有兩條命果部

新手唔推薦用1500
係好似有多幾條命 但如果比唔到壓力對面你隊友就會比人圍到叫救命

想問下渣古三改招自爆要點開？我見網上話特格後派生，唔明咩係派生，係咁r2之後㩒後制都開唔到有冇師兄可以詳細啲講解下

新手準備買 港ser多唔多人玩
對上玩果隻係ps2

攬住人之後㩒：後+格鬥

得咗 原來唔可以長撳要係兩個仔一齊撳一下
唔該師兄

佢個rank到底係點計+-分

識回hp 果部岩唔岩新手玩

唔駛，最緊要幫到你

打幾場又斷一斷
屌

想請問下須助之男，見wiki有個連技係NNNN特4hit>[入魂]>NNN特，想問下點解入魂之後就扮緊poss，step唔到

紅綠波岩唔岩新手用？

唔啱

有無d 比較無腦 同人硬換到血既機

所有格機

卡普?
嗰隻廢到喊練完都唔會勁

紅渣
最盡紅lock距離有乜射乜

所有格機都要用腦

點解玩家對戰無得隻揪

露娜嗰隻

即係露娜渣？

要唔要charge?
我好少用charge sosad

新手想開3000巴巴用咩色好d格好勁.但係見日本仔youtube好似多人用藍色

巴打做咩走左既

因為係3部都係射擊機

入歌有冇教學？

頭post冇咩

個pro n遮線個蓋
係我問題定點
撳兩野就爛左

係咪少尉=sergeant?

要解獎盃

中巴都射擊

全播室 用全景mode睇果時

會show條血bar係下面咁撚on9既

遮撚住曬 仲要整唔走

重播

新手表示用露娜馬利亞渣係後面9射 打得好輕鬆
但冇咩成功感
其實新手係咪第一樣要學識唔好對格鬥咁執着

2nd lt
second lieutenant
550分果個

個ser係咪電腦大爆炸

一開始唔駛，熟咗先

我都想問

而家有冇連登場

銅牌咪係少尉

ok 我試下練

點解呢部機咁特別？
同其他射擊機有咩大分別

中一下訓低，冇咩機有

呢個係優勢黎？

2打2game down咗個 咪可以自由走位 圍另一個又得 守屍一個又得 控制局勢

原來有呢個學問 thanks

另外就係嗰部賽西亞，又係細機常客

3000巴巴招飛斧同飛鎚係點出

利伸新手 同埋快速救隊友囉

飛出去再射擊

我rk 依家得 4x %勝率
好慘的

隨機rank排唔撚到

係咁卡死喺連線介面

Agefx應該揀咩覺好

E覺 第一隻如果俾人打到低過260血就即刻爆氣開mode

新手玩格機玩到極淆
等人落地/開緊技先敢埋去格

入咗d歌
之後隨機對戰就打唔到
其實係咪有版權檢查？

槍起手先

今日連線有問題

藍線有冇機會係假藍線？
雙排對面係藍線都瘋狂同步屌佢老母臭閪

等一陣先好入

仲有4成想點

新手好挫折，
係咁累人地輸...

對唔住露娜渣古，我係頭先嘅x1改

學識咗之後拎隻渣古打rank 好爽 次次一殘血就自爆

我用Seed D 概念擺落呢到，20% 勝率都無

之前好似有巴打問, remoteplay玩到

分岐戰鬥校難度拎唔拎到獎盃?

真係... 射十幾廿槍都射唔中人 但係就狂食人地啲攻擊

打rank係咁見到呢到d巴打

報喪冇左招反智轉身?撳極都出唔到

3000大女妖特射

3000先有

玩開seed d既除左識禁ABCD之外我諗白紙會學得仲快

我都係用Seed D 概念擺落呢到
勝率得嗰3x% 不過係咁輸都變返做2x%

用水喉一次照中兩件逆轉真係爽到仆街

啱啱喺facebook見到笑撚死
你好好味

試下綠lock時減少開槍，盡量熟下自己部機個紅綠lock距離有幾長，飛到差唔多紅lock先開槍，唔洗太執著每次都要3連槍，得返一半boost就諗向後退落地定想向前飛射多一兩槍
我有啲fd覺得要狂開槍狂衝先叫唔拉打，但我覺得少少立回下都要掛，
講真綠lock都狂開槍一黎對面求其都避什至唔避，
二黎又浪費自己boost同子彈增加失誤機會

少少delay都死

我諗住試下機/打故事先remote入房打

明明P2P慳左個server都咁

多謝巴打既建議，成日比對面一埋身就會好緊張亂飛用晒啲boost，想問多少少 立回呢樣野其實係咪玩到一定時間對唔同既機體有理解就會自然識，還是真係要上網學，我淨係搵到個一條教學片 不過日文真係睇唔明，前後衛都係一樣，新手開始玩 完全唔知要點做，啲最基本既操作都叫做明要點做 但呢種意識上既野好無方向感，打幾多場都一樣唔知點走位，淨係一路打一路打 有時連贏一兩場好似有啲feel ，但之後連輸番又感覺自己無進步過，真係好想快啲識玩呢隻game

話說無意中睇到tiklee出片，
用sim卡上網打機，之後屌個servsr廢.......

有無有心人整好左個bgm包可以share

唔識逃離格機
一起身就食格 食到end game

英文有字幕，逐部機講

其實係, 老土一句真係打多啲就OK, 所謂操作/意識 都係啲做得多既動作熟左入晒腦成為肌肉記憶, 落到場好自然就會用左出黎
例如我果時打左一年GVS, 打到慣左step dive同bd cancel,
落街打seedd頭幾舖真係改唔到, 啲動作錯晒,
最近MBON試玩又係咁, 成日想step dive, 明明已經唔洗到好似GVS咁控6粒制,
想落地果時隻閪手成日想按個dive制, 依家打得多熟返MBON個操作又OK返

向斜後慣性跳，斜方向咁走返去隊友方向
盡量唔好俾人迫到角落頭
無信心就升高
不停格/拉盾/CS之類滯空掙扎
然後等隊友救你

想搏一鋪就同佢玩虹戰，第二次虹果陣反方向長step
然後用發生速度快既格同佢打

利申:鳩up

想問wifi既話，要用邊款先推得起到綠ping

Wifi死全家

情願幾舊水買個靚router 都唔幾十蚊買條線
咩概念呀師父

我見人升高等人救 但我次次升高都比人射死完場

條廢中係咁

大制下星期先運到, 用手制打唔好順手
不過當年D感覺都仲係度
走位真係好緊要

BTW點解街場咁多竹達

見到呢頭有ching百鳩幾連人地比人笑屠房好企出黎

點解咁鐘意打RANK
萬年民間人先正

請問有冇豪華版bgm 分享

對上隻高達對戰已經係GVGNP 玩咗一場好冇手感 啲野又好似唔同哂咁

師兄NP要花多D時間練
FB都話無咁大分別

諗住試制唔小心花左10000GP買垃圾稱號
我要儲GP換迪花BB返黎

個個都推露娜渣
屌你老味一入格就畀自己友射低
打一晚有幾場都係tk死

NP咩黎
爆seed有三個mode就睇自己玩法去揀？

唔伏， 但對新手極不友善

next plus

有人教常用機唔洗浪費gp

太耐無玩成日格格下自己鳩step cancel左

救機呀 (救對面機)

睇部機嘅特點，加埋自己玩法，兩樣

e.g. 自衛型向，E覺

用得好嘅炮渣，係可以拖住另一部敵機
前題係隊友壓勝對方

藝人向 E覺彈地積屍氣

Eypon用S覺都得架

有冇人打rank係等待畫面會一路freeze

笑到仆街

叉格用R2飛
叉射用L2飛

L1副射, R1特格
L2格鬥,R2射擊
通訊L3
其他都default.
暫時用amazing zaku呢D儲格儲射一齊黎既都無乜大問題.

我有個新手frd一開場就係咁step+開槍, 係咪暗示seed底

一樣 對上一隻Gundam就係seed d
依家係咁俾人屠

見到reborn 已經唔想打

有個frd用左成晚.
我訓覺好似聽到reborns cannon! reborns gundam!

今集premium d歌都好少
買咗p版最後都狂入歌

bamdie官網又話唔得既
官方成日放流料

beta已經可以

有冇澳洲撚有玩

多2個bgm同試玩唔同嘅要改返做思春期

狼王見人地可以空中BD格移動, 點解我一係出左橫格, 一係出左N格

其實有seed d概念已經好過冇
起碼唔會開住部大機去死兩次先

不過香港人打seed d又係打壞手
首先係dmg4+180秒

其次係d人打嘅心態
唔俾拉，唔俾走
大把傻仔識un幾野就開劍西/im，藍渣，禁斷呢d埋身好好斬嘅坐落黎一挑二，又或者挑人打緊電腦嘅大機
但係開左場就左un右un等你埋黎

你拉佢鎗打咩？
跟住佢發現你唔埋黎佢又追你唔到就放棄，喺度行路
串d嘅就會打開口機
疫情前落新港都仲見呢d人
甚至當年試過freedom+橙狗打到對面起身響晒朵差d要真人kof添

你話咁嘅環境點樣培養用心機慢慢打呢個習慣

日本仔打seed立回都係好勁，你係唔會埋到去斬人
十幾年喺旺角smart game打過一次，輸到on9，但係又好好玩，因為係你未打過嘅打法
香港打法？古惑仔鬥斬鬥片睇下邊個用晒1000cost先

lm先 新手仲探索緊用乜機好

BD格要BD完向前先得

即係要等BD果個動作出左黎, 先好按格鬥?

玩左兩日狼王都唔係好GAG到點玩好
有時唔小心開特射, 硬直好大咁比人射
尋晚先知可以虹STEP 格一下CS 落地

no, BD完要向前, 再格鬥
BD完你向橫都會變橫格

i mean個向方鍵向前, 唔係部機向前

但如果我綠LOCK緊想打橫飛出BD格呢?

可以啊, 咁啦, 唔好講向前, 上格

i.e. 向橫BD完, 上格

我都係..打電腦難度5都有啲辛苦

連港ser仲慘過連日ser
啲爛線多到

好, 今晚試下

from wiki BD中の前格は「BD格」
唔淨係狼王, 係BD格本身就係咁出

平時出BD格慣左向前沖咁出就出到, 所以冇留意佢個原理係點

我琴晚又輸左一個鐘先贏
Delta plus之子表示會繼續堅持
30%勝率

欣賞會堅持用同一部機既人

後尾連贏4場
開心訓教
人生就係咁簡單

我9.5割 唔係比人雷幾場差d十割

我未上藍色
目前36場11勝，好似係
我試過20%勝
琴晚差不多12點開始好少少
早啲嗰啲時間都多識玩
好似我呢啲只識飛下左再飛右嘅，根本唔會夠打，拉唔開又等死。想轉其他射機

ching加油 堅持就會惦

想屈上藍色都唔係易
有時贏左對面又拔
自己又成日輸

新仔仲未敢上網打, 怕雷人....

用橫特CS落地好d

拔線狗死全家真係
試過贏兩場對面都拔線
佢拔完線又唔計我贏

支持開新手場

都有用, 有時唔小心飛太遠去左人地前面, 條尾太近又吉唔中人

我已經睇化了
btw 任務打到g區，第一個任已經過唔到…

其實應該斷線即計輸
話之你拔定network差
時間罰黎都冇乜用

我個人唔多建議新仔打冷 玩多d普通場可能仲好 又快又唔洗等又唔會比人拔

有d人會覺得拔線升階會勁d 無計架

zdx回巢玩到好灰
當初出seed就係唔鍾意unun下而棄
眼見往後都係呢類咁唯有硬食依家

想問依家正路避野係咪bd step交替用最好
依家速度感太快，去到近身真係感覺鳩劈咁

兩隻用法, 綠lock嗰陣BD CS落地+撳多下飛, 走快好多
橫特CS係衝前, 後特CS正後方走, 都大機會畀人打中

捱返幾個月慢慢就會適應 你諗下屠夫個個都9年功力基本無印fb底 未計有人會課金狂玩mbon個d

紅LOCK 或者比人LOCK果陣就用虹STEP 格 CS?

其實係bd cs定 bd格 cs

連登有WIFI POST

遠—Bd c 慣性浮
近—你地機有移位格 用移位格再用發生快既招
令對面被你屈視角
好似以前紅勇壓頭推槍 而家變左reborns壓水喉
一樣道理 但以前初代吉姆推五槍就冇 而家可以訓下

浮炮 build strike放飛機大爆炸 黑西招背炮 埋身assist個類 先用下step cancel

琴日有場又排到銅牌
咁我好低階，對面又藍色
我比對面jer死左又多虧了我
咁個少尉咁多野講又用1500機唔用3000carry
抵佢一齊輸

次次比人助xxxxx都會好開心

sor打漏咗, 係BD格CS cancel
仲要見到隻巴巴fing咗一下先好cancel

尋日練咗成晚

我發覺一唔係向正前就出唔到bd格，橫bd想出格就入錯橫格
但出到bd格cs can就好快插落地飛唔起

真係冇嘢講 啲人係咪真係輸唔起
次次打到最尾贏咗突然間抆線
屌你老母 抆線狗

一般BD格 係CC 8B嘛

上面講過, BD格=BD中的上格,
就算你橫BD都好, 最尾都要接上格先會出到BD格, 唔係嘅話就變橫格

睇youtube片, BD格CS can係高少少先會用, 同埋真係用嚟走佬用only

成朝睇得最多係呢個盡面，一味等

利申, 雖然喺到講解, 但我仲係用到成paat屎咁
成日唔記得狼王係龜機, 最多係爆SEED時先衝前

真 定左係度

個ranking排隊仲未攪掂?
尋晚同frd排左幾分鐘無場就走去房間玩算.

我睇到係有觀眾話係可能係server問題
之後佢話唔好咩都瀨落人地度喎

見日本仔話部機背脊向住人條尾會易中啲
例如想陰A機，Lock B機用特格，之後Lock返A機放條尾出去

學到野
真唔小心真係好撚易中條尾

有冇推介邊隻街掣好用?
用手掣成日出錯招.

改咗L1做射 成日三連槍 射射吓變咗開水喉

唔係掛，手掣入力先準喎

香港psn 打完幾場決定都係走返去日本psn

駁去我間房要拉線，打穿牆開位
重點係間屋係我女朋友屋企人
我又俾人趕左出屋
以前就插線玩

移位格係咩？
係咪特格即係？

有女朋友玩唔駛玩高達啦

會攰 一攰就軟到做唔到三連槍
我用無名指 同尾指交替做

射女朋友啦 又唔洗走位 又唔會miss

負距離射擊

香港PSN淨係for同FD玩

青限 搵場搵死人

趕左出屋點玩，得我唔明？

今日mh係咪有更新

點解咁多人一開波咁鐘意響parter前飛過? 人地手痕放水喉咪食到應一應
定係有咩特別意義?

好似Lock on仔咁開trans-am轉身後入插入去射

咁啱方向啫

之後多虧你了
企係到完場

日服rank 易d嗎？

佢指比自己屋企趕出屋.
女朋友屋企又比對方屋企人鬧吧.
隔人籬下仲要拉線入房打機係樣衰D ge.

多人d 掛，香港server 成日都係睇個綠色地球轉轉吓

難好多
但係唔會爛線

我港都未藍色牌
去日服就gg了

我已經READY 頭D的歌

我用百式成日開波請隊友食水喉

琴晚打日服
都唔少新手
但係都好多25搶住先落
我玩30

日服仲難開場，大把人見到綠線唔開
香港連過去係一定綠

咩呀，早兩個post話鐘意一開波用X1橫鞭人加人覺醒bar呀嘛

今晚日服試下rank

咪又係冥赤同爛輝無限loop
等緊下星期五隻特殊個體冰牙

玩果陣拉線放落地，唔玩果陣收返得唔得呀

呢個真定假? 真心問
我frd主動叫我鞭9佢

俾貴d買mesh wifi
一隻擺房再插番lan

比人鞭果個要知比人鞭囉

我反而遇到職人同一大堆紅線
好奇如果3個架仔夾1個香港人，得香港係綠線
咁兩個香港人夾兩個架仔係咪兩邊都綠

same
對方熟練度高的話根本冇得打

我都想知，佢好似話條友跟住企係度呀嘛
三唔識七鞭埋黎我都企係度啦

有冇其他線位？
例如電視天線嗰啲？
可以用同一條喉嚟拉lan線

係咪update左之後臨入場無得睇4個係咩回線？

咁小氣

依個時間會唔會有人打？

有冇諗過人地唔覺得好玩

This

大家覺得新手應唔應該練3000c ge機
入親場都好大壓力

Bamdie迫害海外勢

part朋友就練3000, 唔part就練2500機囉

講真三唔識七, 見你大機期望實高啲

咁出左海條線一定有差，依個又唔太關笨大事既

而家香港街場我唔係好覺有咩所謂
大把巴力狼王都好鳩
打rank就小心d啦

關事，以前香港連過去有藍

賴bamdie嘅原因係佢set到藍線個標準太高

其實無話應唔應該，畢竟你玩落去一定要理解前後衛既立回
同埋隻GAME理論上，前後衛都係有佢既分工
而邊都試下先有進步

所以而家咪出個繁中版等你可以香港人安心打返香港人
不過仲係好撚多弱智WIFI狗

其實個server係咪未整好
開場要等勁耐

mission打完 area z 會送塊芯片比你打無雙

shuffle ranking嗰邊好撚多bug
好容易卡住喺背景畫面 ready唔到

team ranking情況好少少

我are g 第一個任已經過不到

終於明白活在牆內既感覺

上面個張係player match
update咗之後回線icon都轉埋

呢張係rank match

G前面冇乜野
upgrade哂應該夠打
中間後面場場都要同時打2部大MA先惡頂

唔夠age 1同gp01打
用乜機好，裝哂parts都好低傷
我用delta plus

見佢直播都接受綠線打rank

倒不如問點解咁多人要開場放水喉
見親都係中隊友多過中對方

我見親隊友有水喉都會向另一邊走
自己開場間中都會用水喉, 但係會step一下先用

又係呢啲撚人輸唔起咪撚玩啦，一係就固定隊友打

呢啲人點會有朋友 / 點會有朋友肯part佢打

房見到佢記住叫人入去屠佢

整定個list

用3000機啦
反正差唔多要玩到唔食彈咁濟先S到
用低Cost死多次冇乜用

單人任去到c19已經開始s唔到 好難玩

冇乜3000啱新手用
玩過廁熱戰爭好難用
個浮游炮都唔中人

試過玩野用巴力開幕就BC自己友

C19個任On9架
要40秒左右打死哂4部先得
要打後D拎upgrade再返去打

唔食彈 or 少中槍

乜真係多到去z

試下age fx
成部機冇乜武裝比你用

H之後Z之後X就爆機

利申 100%

原來係咁 我仲以為關血量事
仲有f91打boss又係s唔到

咁點玩…

綠lock照射，應該夠s

我係過都過唔到g第一關
要打四部但都好厚血…

不過其實全s又冇獎盃
開始想放棄 求其過版就算

Sor搞錯左
係關血量事
完場果陣愈高血先有S
頂盡食2 3槍 之後就會A

冇乜武裝但做到A rank上位機
即係話好易用囉

其實個rank係少人打
定佢個廢ser負荷唔到
成日都見呢個畫面

因為有啲對手會掛住撳手機 開場會唔郁

打左個幾鐘都s唔到
單挑打4部都話 同時打兩部好難搞
rx78仲要係咁放太坦同鐳射大砲

有bug
達成特定條件會load唔到個準備畫面出嚟
結果就要等30秒等佢自動取消

Mbon 開始d 好多3000 機都要ca/ cb 落地

相對係麻煩

Agefx 其實真係唔岩咩新手，部機未爆mode 根本唔撚係3 k

佢爆mode冇左招召喚獸大炮
好難搞

果關我打左好多次先S到
打得小心D同埋要少少運氣

不過S完我先知芯片可以upgrade
果陣拎住堆1級芯片成個傻仔咁打部妖花

教我……

有d關好似要某關S先會出現?
個全任務盃應該包埋?

屠夫

normal mode 靠阿爺射射就得

我都係, 好少飛隊友果邊, 除非地形特別好(?)

開波水喉無風險但有回報間中手痕摶下我可以理解.
但飛隊友果邊係有風險但零回報我就唔明了
分分鐘人地水喉你隊友你自己無端端飛埋去食

確認咗係官方bugs?

感嘆號個啲要s先出紫色關

可能淨係追呢d s囉
廢柴想追全s下年都未得

咁咪岩新手囉
新手想爆mode有幾難
一衝出去就爆左

全方位盾同堆Assist已經值3000
係慢到追唔到人咁解

官方應該未公佈 但我中咗好多次
然後又經常見到對手無啦啦企30秒
應該係bug嚟

我都係食完飯想打兩場都排唔到，繼續扮工算

露格斯無雙

買條十幾米乜都夠，唔用收起

不過部fx俾人放置play，隊友真係多謝你都嚟唔切

個入歌真係智陣
百幾部機要人一手一部一部入

上前射射射, 有咩唔對路就call老豆阿爺

bamdie

完全對呢隻game 新手，但本身都鐘意高達，想問單機mode過關難唔難搞？ 同埋升level 會唔會話要搞好耐先夠秋呢？太多post追唔哂，完全對隻gmae冇概念

過關唔難, 應該全S先難
但隻驚冇故事

百連勝猛者出左黎

點先知自己距離下一個rank差幾多分？ 打極都仲係上等兵 勝率明明勝率高過50%

Kazunoko 有玩開膠達架咩

我都想知
有冇個積分表

得罪講句綠綠都咪打rank啦 場都開唔到

佢唔救…
用乜打任好…
新手用乜機打排位…

今日打rank長期卡畫面

想問吓隻game其實係咪好少人玩？隨機搵場搵好耐都搵唔到，打rank 又成日同D唔同級嘅人打

暫時唔算多人
Rank成日撞到某幾個人

同問 同埋有冇軍階既中英對照 買佐中文版 啲英文軍階睇唔明

琴日一係卡
一係有拔線，十一點打到12點先真係完到一場

Age-FX 如果俾人打到去低過260血 果一刻覺醒嘅話
會照有換裝硬直
所以唔建議用E覺

蚊線唔計輸嫁咩
打rank其他game正常會當輸

11點到而家只係打到一場
其餘全部都係卡畫面

我又冇你哋咁誇張 打幾場先出現一次卡畫面
尋日就完全冇事

新安州推薦嗎

未出結算畫面嘅話 贏嘅冇場次

咪屈

F>S>>E
Age-FX覺醒會自動變FX Burst Mode

F覺有機動力同格鬥強化
本身係最適合FX Burst Mode

S覺就有光槍連射同特射回彈加快 都唔差
不過爆發力就比F覺差啲
F覺同S覺揀邊個就睇個人風格

E覺本身就唔多適合3000機前衛用
Age-FX仲要小心換裝硬直問題

我尋日shuffle rank都係咁 不停卡畫面 一係就對手卡畫面搞到要等30秒
一粒鐘頂多打得幾場

team ranking順好多 但冇乜人 打嚟打去都係嗰兩三隊

快救…

FX多數係用E架……
因為保底開到MODE，同埋放便調整先後落

平時其他機用開F覺基本上都係貪佢橫格行路

而且本身fx唔算前衛機嚟

係爆seed先會上前啲，e覺都有加機動，加防，易控血

好似好多日本仔都揀E
可能都係預做後衛多

其實都幾有趣
好多日本人揀E覺
但係冇人用E覺會覺醒受身

咁樣用E覺就真係單純加防 控血 體力調整

又冇話唔用得E覺嘅
記得唔好覺醒受身就得

邊位巴打開

點樣轉返港譯

FX唔算前衛機
但係FX Burst Mode唔係後衛機

反正都唔會覺醒受身
俾我覺醒得就梗係上前打
咁樣用F/S覺好似進攻力好啲

S覺特射趕路

屌⋯ 打個隨機都卡畫面咩料

全s有獎盃

其實冇話一定用邊個
我F同E都會用

但係個人覺得F覺對burst mode幫助唔算好大
因為burst mode得兩個攻擊方式
特殊移動->BD格成set
特殊移動->浮遊劍走佬

不過見過youtube啲人用下格嚟升高 (雖然都係用E覺)

碟$440
數位$509
點揀？

成日打到自己友
好唔慣

數位同Fd夾

而家想平平地買個街機制玩下都好難

數位唔洗換碟
每日打幾舖換下其他game又方便d

依d長命game 去到ps5 都玩到
碟玩太耐怕會壞

重有唔知係咪bug
打打下經常連線錯誤

依排成日見啲30落左一次之後 仲衝到人地兩部機中間食dam
殘血都唔退後啲
救都救唔切, 都唔知點幫佢好

fin fang!

唔太關事 同fd夾 除返都係250左右一個人 抵玩好多
又唔似啲故事Game爆機就放

+1

我覺得3000機基本流程係咁

第一條命前少少+覺一次
第二條命70%血後留覺退後

唔知好唔好

true

個人喜好同打法啦
揀drive冇話永遠對同錯
只係常唔常見

PS我做前衛多 我用FX嗰陣多數揀S

好易射到無彈

開咗個分身叫FreeHK

排rank排到好絕望 永遠有人黃紅線

特射好爽

點夾，冇得同時玩？

未聽過PS4碟會壞
出入小心啲就應該冇意外

驚輸到啪碟好過

放全新MBON碟 已開封100%NEW 只開盒玩過五分鐘

打rank 10場有9場都全格機

有個game room 叫「連登我最吊」...

新手問, 自己開房係唔唔齊4人就只係可以打RX78?
尋晚同Frd三缺一玩唔到........

公然挑機

豚樂巴打開

係, 睇下之後會唔會更新

哦, 咁佢真係勁嘅

救命啊 小弟新手練緊2000果隻巴巴...
完全格唔到人...

有冇巴打可以指教下

sad......

射機黎

有呀 一個價錢兩個人玩 不過要有人同你夾

1.你比錢買完數位版之後比你個AC你朋友
2.你朋友用佢部PS4入你AC set做常用主機
3.佢直接入store dl隻Game 有顯示正在下載就可以轉返自己Ac繼dl
4.當佢轉返自己Ac 你就可以入返自己Ac去store dl隻Game

*你朋友用緊你Ac時候你唔可以on自己Ac同埋佢玩要用自己Ac玩

利申 1999 希望睇得明

你地咩水平?
搵下呢到啲巴打入囉

不論係新手,定2000巴巴 都唔好成日想格人
2000巴巴槍機黎,
真係想試下格人
可以近距離射中人之後 特射沖埋去, 扑3下之後後格派生

由GVG打到依家 都唔識點用覺醒

其實點運用先為止最佳用法

見有巴打話唔好用覺醒受身

我永遠都係用哂行氣或者俾人打中先爆

其實有無覺醒教學可以教下路

佢成日比人屌氣樂

我知...但我成日喺後面射下射下 比人衝埋黎格 好想反抗下

成日比狼王枝槍偷到

識日文嘅話睇下

想問下邊度有得check升ranking要幾多Point, wiki搵唔到

唔洗check la 輸都唔扣分 肯打就上到

依家有埋英文字幕啦

玩隨機
係咁對戰已被取消係咩事
一係就排到之後
同步化連線果時出現錯誤

係喎, 又要睇多次了

曹長已經會扣

好難玩
新手打排50%勝率浮沉緊

見到黃線直接退

50%已經唔係新手

屌你老母 點解啲人上網可以咁撚廢

唔好話lag機 連開波都開唔到

但我用lan藍線

唔好問今朝成朝都係咁
睇吓佢幾時更新

咁撚高

想問用街機制同用手制係咪真係咁大分別？

去到上面軍階 輸會扣

2020年，香港地仲有人上網廢lul

係會有硬直 但開mode嗰下都係黃lock 而且二百幾血叫做可以用耐少少個mode 有mode勁太多

除非你夠經驗知道人地打你嗰set會打剩你幾多 唔係既話我都係建議爆左先

琴日打果陣有個場有條友153wins, 係咪拔線狗黎？

好想打機呀
係咪開房打會易開波啲

係，入房好似比較穩定

約戰群等你啊！

日本仔啲線奇奇怪怪
明明街場好多都綠
rank勁撚多黃

想知分別係邊？諗緊買唔買街機制

A買GAME
B在自己部PS4:
1. LOGIN A account
2. set做常用
3. 搵返隻game download返
4. 開一次game
5. 登出返A account
之後B 用返自己個psn，就已經可以玩到隻game

其實所有覺醒都唔用黎受身最好既 但有時知道自己嗰下唔爆e會俾人殺第一隻/打剩好少血既都無得唔爆 得返100血以下有mode都無咩大意義

Del save

都係新手, 再有呢D情況我就搵巴打們交流下, 多謝你先!!

下，唔係話查到會封咩？雖然以前試過咁做

無他, 始終桿同制街制制會就手D

但唔似相機SONY買機送技術
記住轉左街機制唔會令你勁左

弱い

Thz巴打

我覺得手制有時好似怪怪地，十字制控制方向好似無街機咁好

琴日用狼王打爆reborn

咁正常既
始終依隻game設計比街機玩

俾人衝埋黎就後特格手/特格打走佢算 你細機黎 無謂做埋啲危險野

你有打算長期玩長期練就一定係街機制
有叉格同叉射嘅機 你用手制玩 就算改咗設定都係會玩得好辛苦
仲有個十字制玩落會比枝桿差好多
大制係貴啲但會順手好多

如果係未決定要唔要練落去的話就用手制玩住先
決定玩落去就買大制

想問下有冇啲大制係1000樓下又可以改到三禾制
腸油

我代代都有玩，但都係用手制

特格特射果啲無咩問題，反而係十字制啲動作同街機真係差好遠

街機制買邊款好

FULL BOOST同之前啲機嘅武裝冇咁多叉B
今代多咗好多
反正一個大制至少玩幾年 都唔算太貴
平過你落街機交學費

收二手or搭時光機返去半年前

我諗要性價比都係HORI RAP嗰幾款（1樓有圖）
有錢可以考慮Razer

二手都可以呀

手制轉街機好似好唔慣，特別係支搖桿好似好難虹step

razer品質唔係好信得過

等下啦，未見有人放住

Razer聽人講幾好 我本人未用過唔清楚

啱啱上carousell見到隻pro V

準備執9成新大掣

我gvs用到而家都冇事

香港有雷蛇保養

有無人棄驚放大制啊

我要做漁夫

呢度多唔多單機撚？定全部都係主玩網上對戰

話曬叫半個高達撚 不過最上一次玩呢個系列已經係psp果時仲要都係玩單機為主

睇怕今集都係主力單機mode

因為佢滑鼠耳機之類都用過 都比較快壞
但咁多人話ok就應該ok

漆黑突擊應該點打
尋晚俾佢射到想喊

旋拍有二手hori大制 記得未出game之前全新九百幾有交易

我早幾個月買左隻靜音$500
返正都係要個殼，換晒三禾

我嘅睇法剛好調轉
除非夠經驗知道人地打你嗰set會打剩你幾多
如果唔係用F/S覺
(好彩嘅話)一落前俾人打到淨200前後 強制換裝之後覺醒
或者一落之後滿血全覺
好似回報仲大

E覺受身開mode果陣
對家可以跑去圍你隊友
開mode仲要浪費埋E覺受身之後 淨低為數唔多嘅覺醒時間
點計Age FX E覺受身都係唔係好著數

幾多錢

望多啲佢 或者數住佢用左幾多次ac 用完之後如果佢唔近既可以唔望佢一陣

有冇諗過係開左mode先受身，避免難得有mode但又比人一套打死
同埋揀e唔代表要下下受身，主動覺都得

隨機對戰search到人之後係咁出正在同步化連線 係我問題定係個server問題 就咁入人地場又玩到唔疾唔delay

連登最吊 個場解散左

想問下d 獎盃係兩個分開計 定係b 會幫a 打獎盃

見你用覺醒受身呢個字
咁應該係我講唔好覺醒受身

個人見解
其實係Age FX唔好覺醒受身
其他機E覺 半覺受身都ok嘅 (雖然可行嘅情況下都係唔好受身)

其他巴打貼左長田嘅覺醒教學
照跟基本上就OK

我個人就會再加多樣:
E覺就唔好全覺
因為E覺全覺嘅話 不如一開始揀其他覺全覺

今晚試吓先

一俾格機格中一次就走唔到
一起身就食格 昇空都係俾佢格中

日ser幾經辛苦終於爬到少尉

第二條命先爆覺醒我個人黎講真心唔建議 因為死左會加好多氣

我都係入唔到
幾場都係同步完之後出error

同埋要習慣bd途中有紅箭嘴就step一step先再bd 唔洗step好大動作 有step過就得 但當然都要睇返人地係咩招先 唔好鳩step

你用咩機

想問下依3部野邊度有得打
打哂成個mission都唔見
差佢地就拎齊figure

關咗room

係琴日都冇事 今日就變左咁

新手玩左1日橙命運 自由同莉古絲正義
頭先搵ranking一睇
3部都廢機黎

冇咪試下街機mode

好似係分返開計

想問問各位，可以點較返語音on？
小弟唔喺香港，但喺香港PSN download咗隻game
開嚟玩左一輪覺得唔對路就先發現一d語音都冇
得打NPC 嗰陣聽到小小語音，但我操控嗰陣就乜聲都冇，係咪同我外國上網有關？

新手
好鐘意用紅龍
疾風怒濤斬り
雖然成日比人cut

點睇邊部機勁定廢 定睇個人技術問題 人勁用邊部都勁

如果ps3制放出去重值唔值錢

港ser無人玩既

真的假呀

只可以講我玩左幾年都未有事

唔撚係呀 .jpg

我只係想要try三子同NT

我睇呢個囉 但我真心覺得橙命好用過命運

應該係跟返PSN ACCOUNT，但一切預購的DLC，就得A有

睇呢個啦

個排位好唔同

唔會呀，AB都有預購特典
只要係跟A Psn既野，set左B機常用就B psn都有
3000barbatos同gbo個領航員我同我fd都用到

上等兵打少尉 隊友仲要唔識Bd

紅龍開格人地擋左即刻撳ab 差唔多係必中 ab打窒左佢就cancel打其他格 唔好出埋第二下

シャッフルランク

橙命邊方面覺得勁

3000命運ac甩lock ab有得揀n同橫 又有cb

重點係俾細機爆彈佢都唔會做唔到野 人地又追唔到佢

張野好似係幾年前嘅事

Delta plus 屎機

新手入嚟留個名學嘢
想問下係咪大部分巴打都用大掣？

e個我識
我既問題係好難打中人
我係靠慣成jump同ac駁a打立回但好難先摸到人
前期開唔中bc，招ab又太短
比起巴力難追人好多

我仲有個問題係成日掛住開疾風怒濤斬り比人cut

巴巴托斯2000機原來真係大家都覺得廢

我真新手淨係覺得橙命個光翼有兩次方便D
不過睇完個RANKING都係決定唔晒時間 簡部勁D既上手

橙命係最低Rank成部機冇優點可言

我都諗緊買唔買大掣

同埋我有3000恐懼
成日覺得自己咁撚廢用3000機會好快雷鳩晒兩條命
唔敢試

用格機都唔一定要先落 你紅龍本身已經好吸lock 幫大機吸下lock有位先偷仲好

連技我建議用格鬥槍派再派ac->a 好難俾人cut

唔廢喎

而家到到都缺貨咁
但其實除左叉b 用手掣又好似冇乜問題

橙命運係賣配音員(教主)
所以佢啲move set只係一部弱化版既命運
如果貪部機既話可以照練下命運既
唔洗怕3000機 輸咗比人屌咪下場繼續

唔該晒
今晚返去試吓先

橙命個光翼起手慢到一定會畀人打中
Destiny光翼可以左右step四次 你係咪未識用？

唔係諗住長玩唔好晒錢了

好 就練下命運先
即刻搵D 日本仔片睇下

佢係2000cost最勁嗰幾部嚟

Game入面setting有得較
照計唔會一入game就無聲架喎，似係setting/hardware問題

00系列既機好難用 但又好有愛

部天才2000機咁撚勁

20機top2黎wo

佢會唔會UPDATE 日本街機個D 機落去
想用次元霸王流

天才個特格好屈下

唔計洛奧果3部都易玩

手掣set掣set到啱自己手勢就得，叉B用手掣仲易撳
買街機掣貪佢有碌棍方便轉身同拉盾啫
千奇唔好以為買咗街機掣就會易玩啲，一樣有可能俾人屠到一頸血

d 實彈追到嘔, 好煩

以前psp已經成日用exia

就係用緊洛奧

叉b手掣冇問題here
預設手掣撚

成部野都離譜，有埋落地

真, 機動性又高
橫sub又捉到傻, 加埋assist main cancel

而家你咪知lockon係四子(第一季)入面最好打

第二季部野重廢

認真想問叉b途中點樣做其他嘢
係咪要用埋食指中指
呢個問題糾結左好耐

天才即係邊部

モンテーロ
蒙特羅

我覺得係個攻擊力被set到太低好似射極都唔痛禁

有人係用埋食指monhunt C字手.
但我覺得將L1/L2轉做格鬥已經無問題了吧?

講明先, 我預設掣撚, 唔值得參考

叉b, 我會c字手食指撳實三角形
手指公撳正方/叉/圓形

不過如果唔改掣, 同時叉a叉b會轉唔到目標, 我會避免雙叉

想要wing gundam 01

假圖嚟

exia幾好用

有冇巴打可以教下點用須助之男

想問下巴打實體版街價大約幾多？
今日買到既應該都係初回限定版？

d日文語法同意思錯到pk

Lock on 果3部 打2v2好似隱形咁

依家係爆ser定點，排極都係對戰已被取消

有冇ching都係咁?

YES 綠色畫面等勁耐

價錢google應該有，日版會貴啲
係咪限定版睇個package就知，會寫到明

點會

俾你咁講望咗兩眼，最後一句「快啲出呢部啦Bamdie」

Lockon嗰三部望少一眼都唔得喎

想問點解連唔到線 係咁出現正在同步連線 跟著就對戰出現錯誤 明明試玩果陣都玩到聯機

用得勁直頭影響成場嘅戰鬥速度，點會隱形

夜d練下先
好耐冇用c字手 仲要變咗右邊

打down到對手咪得

疑似爆ser,不過好似得隨機先係咁，rank反而冇事

冇呀果廳部廢柴電視又唔玩得

有無打法教學

咁樣就實俾佢嘈，不過都唯有係咁

2500機射人都是練多老機師2？

gp03

okok

唔該師兄 我仲以為我部機或者wifi有問題

炮渣用咩覺
同埋 應該點玩？

紅綠波 用咩覺
點玩

咪用啦

我新手黎
用佢平 同埋 多血
幫隊友食傷 做干擾 靠人carry

橙命光翼唔甩lock有咩用

我他媽相信你

對面壓你嘅時候 好快會死一部

又多個再生03

開場就我打後衛多數伏

新手就唔好用地走機住

btw你唔係睇左ねぶねぶ條片就信下話

大陸拼音psn+假綠線，知咩料啦

開場講指令，輸嘅機率高啲

點解佢唔mark返係玩嘢

Xiang Zhao

2000cost不過得1500水準
新手好易換唔切人就爆

1000分宜家大約到咩牌

好似仲有另一部係可以換？

tg谷有條友仲要死撐自己wifi冇問題
點解自己黃就冇人權

少尉2～3

唔講 實輸

笑死，公海谷好快比支拿仔騎劫
d支支最中意，可以講中文嗎？咁

條友好似唔係大陸仔黎
但真係好on9

不要理吧，我入左都係mute

打咩後衛
講完大部份人唔跟人行係原地跳來跳去
之後變左1on1

同佢玩過1次
lag到傻
我即刻拉大隊開過間房
周不時上黎叫春話冇人同佢wifi玩

試過有埸隊友一開波就叫打前衛
打開波唔夠2秒即刻打返後衛 心諗JM9

你個名岩佢

佢可能叫你打前衛

今集有冇隱藏機

一開波話打後
之後係行去同人1v1
比人打到殘就龜後行行企企
留個覺醒又唔用
之後你比人夾到hihi

用細機 d大機成日叫我打前
巴力打後衛係咩玩法

唯有自己開房打固定先有正常隊友
第一日玩果陣有條友係1800分 好廢
尋日我打又見到佢已經上到2800分銀牌
都係好廢 今集真係呀貓呀狗都可以上去

艾比安打後衛都見過啦
冇嘢冇可能㗎真係

發生咩事

雙epyon就正

部野係勁嫁喎 其實好好走 你又無得唔望佢

剎那今集親生仔
6部機有4部勁

大家都係咁

雪崩無咁抵用唔算廢

雪崩係25有A……
得00R同00Q係中下位

OOQ其實仲係勁

見人用得好勁, 但我唔識用

後跳同橫n

如果用得熟可以打DOWN人，之後捉人起上抽獎
好似打SFV打投二擇咁

雙靈格斯

啱啱入手大掣
成個人變番戇鳩仔

遇到過 唔識避
走又唔係撞又唔係

屌有條友黑線應該同我撞左線，永遠開唔到場

唔好咁啦 用返lan線

成日比佢撞死

隻蒙特羅煩過閪

試下唔理佢

Ho_pang 洗唔洗抆線抆得咁快啊

1300分is中尉了

巴打港服？

E/S

排行榜係唔係都係分開港ser同日ser?

勝率有60 算唔算正常
70場

有無場 新手想打機

Destiny都唔錯架，有人衝埋黎就AB，得閒冇事又可叉下A，埋身打嘅combo都唔錯

打rank見到自己友1500機心知不妙

你會唔會快咗少少

打唔到area G

伊費烈特改例外
見親都勁到仆街

我睇戰術想唔想分割1v1
對面有隻巴力嘅我點都同隊友一齊行

Destiny會唔會已經係最新手向嘅3k

點會係

yes

架野得6飛主射 新手射2野就會沖上去格人

點都係巴打啦
假如係四個新手互屌

Nu高都唔錯咁

多得有舖頭賤賣

第1日已經呢個價

新手打隨機請禁第一/四嚟打

唔好禁錯ranking個個

佢招光翼係咪同格完全分開咗？
記得以前GVG啲人開光翼之後再格係第二招技

DX名人咪最新手3k

拉到2046

有冇tg group 想問下

輸到掉制

用MasterAsia

原來雙排計戰續
同fd打連輸好心痛

練age DH，有咩要注意

條毛巾未洗

侯先都打完
打到後面有一擊必殺快好多

衝擊高達值唔值得練？
我見日本仔特格後可以接劍裝格，幾勁同型

港ser shuffle人都冇隻
casual match係咪死左ser，入親都撞線

去日吧

有人
但好多都好雷

人就有
但成日都卡綠畫面
一係好多黃線

光翼係移動招 但途中可以出格 除咗bd格 前格係最實用

d 連線係有d 問題， 試下重開隻game

唔好同日本仔比 呢啲職人機佢地玩到第隻驚咁

新手用格機仲要master其實好辛苦 唔係有愛既話唔建議練

好難練 用法唔同普通機 新手唔建議 有愛另計

Build西
2000機之王

藍機先係

的確好易上手 新手非常建議用

邊架

紅龍係咪有招霸體沖埋黎擋槍?

原來rank match無人/等好耐、casual matc無人、揾唔到朋友房、拎唔到狼王都係bug嚟

唔知幾時放叉b好

少尉都咁難上既

Ac派ab 得擋槍 無霸體

招叉B點避
放出黎冇alert
step幾次都甩唔走
望住佢放都避唔到

呢排想買大制但又唔想買中共拳霸真係無乜好揀
得翻買hori自己改三禾制

越早用越好 無謂死左都未用晒左

有信心既放完咪行近少少個目標等捉佢落地 無信心既有咁遠走咁遠 因為一俾人打down就會無左

玩開3連槍，玩age DH好似玩緊第二隻驚咁

佢可以格完再換裝接招
真係好勁

thx

對比街機已經好易了

少尉550分
但係隻game打rank好似抽緊卡咁
d ur隊友係晒對面

卡左係sergeant

花式

我想問GP03做用上有乜技巧係咪純粹企後面佈彈幕同水喉捉人係咪唔應該成日spam main用多少少cs捉落地？謝謝指教，玩呢隻彈藥管理係咪比較重要？

開左mode先受身
最理想都係得190血 (剛好260血入mode - 光槍/格鬥初段70傷)
一個唔好彩甚至可能得番100頭/雙位數血量
受身之後得番咁少血 好似又冇乜意思
打前又唔係(冇血) 打後又唔係(架機唔適合打後衛)

如果前提係主動覺嘅話
E覺做到嘅野 F覺好似都做到
咁睇落揀E覺嘅意義唔係好大

當然所有野都係睇個人風格
不過我睇過幾條日本人片 Age FX用E覺
佢地全部都冇半覺受身
都想知點解唔受身仲要執著揀E覺

嗰部機你就算玩到EXP1000%出神入化都係好廢
因為部機設計問題

岩岩試玩destiny竟然7連勝
但想問部野個自由落體係點做到 開自訂試極都試唔到

新手用2.5k無限正義推唔推薦？

冇自由落體喎
光之翼槍算係可以落到地？

原來冇
之前睇新之舞王D教學以為全部3000機都有TIM
THX 巴打

都ok 但部機剩係自保能力高 冇乜其他特點
唔好急住打人
叉格用唔用都唔太重要 用緊嗰陣會食1.5倍傷
如果冇信心/非必要情況你可以當部機冇叉格都ok

我都唔建議
不過有時你半覺左都係等俾人圍死覺醒落果陣
覺醒留番下條命先用 都算係一個不得己嘅option黎嘅

呢種情況下F/S覺俾到對手嘅壓力
比E覺大好多

初初玩嗰陣時以為係格機
用用下先發現 屌原來呢部射機嘅

學曉點用爆導索走佬同回boost
部野回彈好快，鳩射都無所謂，無彈就儲CSa繼續鳩射（後CSa扣150）
無人理你就揾機會放水喉炮同N副射陰人
積極儲CSa方便隨時走佬

諗到呢幾樣

網上打但係開始時出現通訊ERROR, 然後被房主踼...
我試過NETWORK應該無問題, 連到上PSN...
有無得CHECK係點解?

唔係格機唔係射機
同destiny一樣 係回力鏢機
IJ有個好處係可以回力鏢+飛機 巴力都可以一hit打down

你用wifi定Lan線

NT1幾好用
點解排名會咁低？

B社永遠可以出現意想不到bug

而家直情係search唔到朋友個場

要落街機打1v1先勁

B社點解可以勁到連個模式都係BUG咗

Fix rank 個bug未
一個鐘係撚咁中

聽官方講好似話要重開game

我懷疑會唔會有啲人冇食到1.01update
唔同版本所以連唔到

兩條友reboot ps4
我之前試過

Alex? 太慢部機
2v2 部機快 高傷害比較重要

好撚多bug
打rank 3場先開到一場

Random 玩唔到
同fd玩成日撞線

都有可能 掛住打唔記得睇官方通知

Seed 最愛嘅機黎到今代完全唔識用

見電腦出正格，可以出到用腳踢

正常正格打4野，點解電腦打到咁多野

買隻驚返黎變左玩尻自己咁

Ps:十年無打過高達

重開完打一兩場又中

踢腳係槍 特格派生
或者特射 特格派生

或者任何格鬥嘅特格派生

想問狼王條尾幾時應該CS，幾時應該放佢自己追人？

藍迷惘勁唔勁

落地果時

基本上係不停叉射用嚟落地
冇乜機會叉格

係咪因為casual打唔出，啲魚出晒shuffle

用LAN線連住隻4G ROUTER

插LAN線落PS4
呢隻GAME唔容許WIFI玩家

有 覺醒果陣

拋磚引玉 會唔會有人想要 以前隻大碟 再自己補到build diver
中間有啲冇睇miss左
欠AGE G姐控 雷霆宙域 有冇人有

隻game 出咗幾已經無乜人玩？我以vs系列會好受歡迎

有機會偷到人哋

仲有lockon開場必偷

因為連線bug多

G姐控要op?
之前ggen嗰陣去花園donwload左

DLLM垃圾GAME開場有打招呼輸左有講對唔住都要踢人出房
新手想練都冇得練

醒水兜隊友後面喇

咩PSN? 一齊玩

試過贏咗場主幾場 俾佢踢咗

邊度可以睇排名？
新手想參考下練咩機

特格 叉a
有時會彈到好撚遠

我都係 ADD咗 連日本綠色玩唔到

笨大真係on99999999

笨大究竟維修好未呀
想打個casual 輕鬆一啲都唔得
迫鳩人玩Rank

RANK好多地雷

基巴快d上水開房打啦

有冇人知個機體熟練度點升 打黎打去都係1星

打得多就升

首先係打夠幾十場 然後就打夠幾百場
之後如此類推

手制用搖捍制移動 成日無啦啦亂9step 嘥哂條氣
搞到有時un un下係空中step左下比人打中幾槍
到底係我手殘定個制壞左....

ok thx
以為好快

我想問重有無以前隻VS 咁LAG 機...
同埋排得耐唔耐?

值唔值買?

有無玩exia嘅巴打

10 50 100 200 500 之後200 200咁加（好似係

LAG機唔關隻Game事 係人既問題
四個都插LAN線 四個都唔係住非洲就唔會LAG

VS1 我好後期先入二手

體驗好差
一味LAG 到傻

我WIFI 都放出黎400-500MB.... 其實根本唔關我條線事
人地就唔知啦

G持

WIFI一定窒 呢隻GAME唔可以用WIFI玩
要講幾多次

即係你用wifi？

打RANK對面蚊線有咩懲罰

G你個G持

輸同罰十分鐘唔比上線

不如試下插lan線？

夠數

LAN

但姐係咁講WIFI 都400-500 MB
LOAD 4K 片都唔窒, 真心唔關事
我屋企公屋又唔係2000尺

咁即係你d對手用wifi
你見到黃線或以下唔好開始就唔會lag

但我冇分加 蝕到

頻寬同時延係兩樣嘢嚟

係
呢個真係好on9
我有幾次都係打完 出win果隻字
對面蚊左 當我冇打呢鋪

hold係綠畫面到
息game又係當你蚊線

咁蚊黎做咩
單統損人不利己?
同埋隊友點計

試過幾次，真係好仆街

多啲留意啱啱好綠lock變到紅lock既範圍，走佬嗰陣就喺紅lock既時候向後拉爆導索(最好向後斜拉)，拉咗之後喺變綠lock前放射cs三連射(要練timing)，咁你走到佬之餘都有機會射中對面，射唔中都唔緊要起碼你牽制到對面先
如果對面追緊你嚟打而你又未儲好cs既，咁至少都要向後拉爆導索再射一下火箭炮

隊友應該冇事
我試過有次我果邊就輸 我個隊友蚊左線
我當冇打呢鋪

太早step 佢未停定就step咁當然step唔走

因為有咩失誤都仲可以爆到氣

hand 左ser?

見到呢啲最鐘意 多謝你送覺醒俾我

抆線照計輸 應該要貼頭post
等人唔好再抆 只會益隊友

隊友開覺可唔可以唔好亂spam

一粒覺醒比人射到冇晒

姐係斜方向特格再接CS?我練下先，thx

Shuffle rk係咪死左ser bug左幾次綠畫面